邊個仲叫人35+真係要落地獄

有無人知道大口狗今次用立法會第92條任命陳健波主持選舉有幾離譜？

1. 理論上要替換內會臨時主席郭榮鏗，應該係要搵個最資深嘅議員去做，但因為最資深涂謹申、梁耀忠都係飯民，而排第三石禮謙忠誠度又存疑，所以夾硬用「陳健波主持開嘅財委會都係全體議員組成」呢個痴線嘅理由夾硬換人

但最仆街嘅卻係，最應該取而代之去主持會議嘅應該係身為垃圾會主席嘅佢自己，但佢由於唔想整污糟自己隻手，先派條忠心左狗去做

2. 陳健波主持嘅內會選舉會議，係唔比任何人再就候選人提問題，連規程問題都唔比問，理由係「之前已傾得太耐，咩問題都問哂，要即刻表決」，惡撚到咩議事規則都可以完全唔理

3. 不過要講到最撚抵死，一定係明明《國歌法》已恢復二讀，李慧琼亦已重新掌握內會運作，郭榮鏗選內會主席已變成一場馬蹓戲。但共產黨就係連馬蹓戲都唔撚比你做，拆撚埋個戲棚，要有咁醜陋得咁醜陋

4. 所以我響度再問覺得35+有用嘅黃屍們，而家共產黨就做到出哂面話你聽，無論立法會你飯民有幾多人議事程序有幾啱，我要亂咁黎就亂咁黎，要夾硬黎就夾硬黎，然後你選班黃碧雲莫乃光梁繼昌李國麟入去，請問可以點撚樣同共慘黨抗衡呢？

OK
票投民建聯
廿三條
送中
網絡安全法
一個月之內過撚曬
黑警年年加20%人工
基建全部超支500%
明日大愚1萬億再超支500%

有撚所謂

咁你又有咩高見？

無成本點解唔做

DQ就可以俾子彈美國

我唔係要飯民贏，係要保皇輸

35+到嘅話邊個做立法會主席？

就係投撚左你班飯民
同建制投既票一尻樣lol
咁做乜撚野要投比你地

就係要攬炒lol

你香港既子彈唔夠大陸送錢比美國

乜都唔做最又用？

死既死坐既坐傷既傷

立案法團值唔值得搶？
區會又應唔應該搶？

如果以上都要搶
我屌你點解立會唔搶？

兩辦認證35+即奪權

35+明明就低成本又唔得
咁你有咩高見

犧牲咗咁多之後，畀多幾個何君堯之流入立法會就最好嘞係咪？

唔好成日講成本，就算無成本，中共不會比你班人控制議會

就係要止蝕

咁不如day 1就乖乖地訓係到等人強姦 你咁講

繼續做奴隸ok?

咁同而家有咩分別先

612又有人判四年，35+有冇用

咁做咩係有用?

科金科金

課比邊個, 課完有咩用?

你覺得而家唔夠票過咩?

咁點?消極有用?

真